［蘋果Live] 太古廣場有幾十人唱國歌

太古城返工果班人快D落去挑機

sor 7左, 金鐘先岩

幾十慢人

散晒水

已經準時收工